[iphone X] 炒家未賣機快入 Lo哥有野同你講

q

Lo哥準備左成億cash了

佢自己都輸到賣埋個本體走

炒唔起嬲豬呀？
眼紅勿入

iPhone X 推出在即，先達 Lo 哥曾揚言 iPhone X 有可能炒上 HK$10 萬天價，事隔 1 個月，Lo 哥會否繼續維持睇法？其他先達商戶又點睇？ 一於在開訂前，再睇睇多位先達店主新睇法。

G-World Lo 哥：預加 HK$5,000 至 HK$10,000

10 萬不再！Lo 哥預測 iPhone X 的回收價，由 HK$10 萬大幅下調至炒高 HK$5,000 至 HK$10,000，即回收價會在 HK$14,000 至 HK$20,000 之間，視乎型號而定，較睇好的是 256GB 太空灰版本。

Lo哥鋪都廢撚事開

仲有榮總呢

驚又上報 俾你班仆街恥笑